2016-2017 歐洲聯賽冠軍盃得主 - 祖雲達斯

恭喜晒

你係燈定點呀

連開2個post

this time agger lu

佢祖狗黎

唔好燈

尤文圖斯

皇家馬德里 收檔啦

呢句真

成班傻Hi蝗

勁牙

問世間 是否此山最高

收

你死返出波台啦傻鳩

45分鐘後就正式係歐州王者!